好多白色珍珠

啱啱臨訓去刷牙 之後吐左粒咁大個仔最正既白色珍珠出嚟
粒野已經醃到黃色 未擠爆已經好撚臭 係類似死老鼠既味 我拿拿臨拎起佢用水沖走啲口水慢慢品嚐 擠爆粒野個陣咸香味令我忍唔住係咁索

如是者吐左3粒出嚟 但個size同味道完全比唔上第一粒

賣唔賣

20蚊賣一粒比我ok

試過 唔係喱係口邊度 真係好臭

咩嚟？有圖？

樓主有冇食番